阿波羅登月50週年：太空探索大飛躍前前後後

今日係登月50週年喎！

1969年7月20日，美國成為第一個將人類送上月球的國家，距今已近50年。

阿波羅11號成功讓人類登陸月球是美國和世界歷史的重要一刻，當時究竟發生了什麼？為什麼這一刻如此重要？

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

冇人理